android版點解無創意台?

如題

同問

我都係

等update
用番ios先

Ios撚幫推 連巴打有人求救

推

利申 IOS